是靚外賣 焗美式煙燻卡珍雞肉煙肉卷 配 香濃雞燒汁

垃圾

咁都叫靚，印仔呢排搞乜

無咗個招牌狗兜仲c唔c伏？

好味

非

食得多定仔連正餐都開始變得唔係人食咁款

成碌撚咁

樓主is gay佬

陰功，似狗飯咁

唔食薯蓉？

不了
食厭

Don’t know 非 what
明明係是

啲gay佬食野鍾意食埋啲垃圾

燒雞好食d

百里香？

你好似係觀塘開鋪？靜到想死未？
利申中環都靜到抽筋

非
我見少咗3成人堂食

同一個餐，評價差咁遠

是日靚午餐 香燒美國雞扒煙肉卷 配 野菌芝士忌廉汁 伴 手打燒蒜牛油著蓉